蘋果A1: ICAC査警黑勾結

【A1頭條】周日造成45傷的元朗恐襲，有警員經過現場而不制止；999熱線打不通、cut線，甚至被指嘲諷報案人；有大批警員進入圍村卻稱未發現有人手持攻擊性武器而沒有即晚拘捕疑兇；警方連續兩日接獲區議員通報而沒有部署。民主黨立法會議員尹兆堅昨前往廉署舉報，指控元朗區指揮官等相關警務人員在元朗襲擊事件中涉嫌觸犯公職人員行為失當，促請廉署調查警方有否收黑幫利益。廉署表示，會依法嚴肅跟進相關投訴。有法律界人士和熟悉廉署調查的人士指，警方表面上已涉嫌觸犯公職人員行為失當。

查先算啦⋯

白生企邊邊

自己人查自己人？

報左案唔一定會查架

蘋果肯登36槍未
或者話警方未提交報告都好

熱烈地彈琴熱烈地唱

特首是半個署長

會敢查元朗軍閥鄧炳強咩？

蘋果標題誤導咼

一定唔夠膽查

就算查到有野都扮查唔到
話班狗冇野啦

好過咩都唔做 唔好一盤冷水淋落自己到

根本上已經無人信ICAC

Icac信唔過

轉左賣咖啡，做戲，

而家無港督

世界在變 警黑不變
曬鬼氣啦

堂下何人，膽敢狀告本官？

就算查到，都係啲魚毛唔係大蟹

睇番689

香港 仲有 ICAC？

黑警又要圍icac

拖一年

之後話無任何證據顯示有依種情況發生

撤查=開file + close file 完

前調查員係咪林卓廷

叫得到啲指揮官唔做野，邊個做革扯邊個，起碼署長級啦

Icac直接向林鄭報告

就算真係查最後都係話無野啦

Icac?

我唔會出賣警隊

叫ICAC早抖啦

明天蘋果A1:ICAC撒查警黑勾結

政府嘅一場公關戲
放長雙眼睇佢交幾多貨

黑警： 香港勝在有ICAC

查,又唔係落案起訴,又做大戲

ICAC近年最出色就係

屈左Donald Tsang去坐幾年

除此以外 無乜補充

查左又點？
律政師可以唔吿呀
落charge先講啦

開定盤先
拉/告 被打市民/証人 1.0001
唔開file 1.001
開完file close 1.01
冇証據檢控 1.1
告散仔 9
花 99
sp 999
acp上 9999

點查jack, 邊個高級肯查即刻換人，工都無埋
唔係未試過

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

呢頭班細搵足料夠入罪，個頭777自然下令撤回，應該會係佢第一次肯講撤回既契機

icac 係咪真係查㗎
唔好呃我地喎
Hea查我地知㗎

ICAC幾十年前已經被警察羞辱過一次

希望ICAC上下唔好又被同一班人羞辱第二次

林鄭話唔會出賣傞佬呀
你查完咪又係唔告

Noted with thanks.

ICAC有用咩？

拍戲

比TVB拎去打飛機

查條撚咩
選舉電腦夠話查
查左幾年 sor查唔到
查乜撚野 解散左佢幫手派4000蚊好撚過

無辦法之中既辦法
政府總要做場show維護所謂既公正比國際睇

乜仲有ICAC咩？
不如轉做coffee shop算啦，起碼都算出名

代號 寒戰

好啊班差佬以為而家係返左70年代嘅咁
咪啱啦等廉政公署做多次啦

Icac有話查咩？

尹兆堅昨午到廉署舉報前表示，根據元朗區議員黃偉賢和麥業成證詞，以及他們與警方的手機通訊紀錄，清楚顯示警方早於事後前一日已知悉，並非案發後接報才知情，惟當晚警方「集體消失」，縱容黑社會大規模襲擊途人，有警員預先得悉黑幫暴徒聚集及聲言毆打市民仍毫無反應，「是嚴重失職瀆職」，要求廉署調查警方有否收黑幫利益，以及元朗區指揮官、反黑組主管及相關警員有否涉嫌違反公職人員行為失當。

大狀指涉違公職人員失當
資深傳媒人劉進圖昨在《明報》專欄亦質疑警方在元朗襲擊事件中涉嫌觸犯公職人員行為失當，「根據終審法院在冼錦華案裁決，警務人員收了甜頭而不阻止罪案發生，已構成公職人員行為失當」。他促請廉署依法調查「元朗區指揮官及反黑組主管是否涉嫌收了黑幫甜頭，或基於其他不當理由失職瀆職」。

曾任廉署總調查主任的大律師查錫我指出，根據終院就公職人員行為失當設下的定義及英國案例，警方處理元朗襲擊事件表面上已涉嫌觸犯公職人員行為失當，「警察職責係保障市民生命安全，如果知道或睇到市民被暴力襲擊，警察袖手旁觀，就已經涉嫌犯咗法」。

查直言，由警務處處長、元朗區指揮官，以至當晚在元朗站目睹暴徒打乘客的兩位警員都涉嫌公職人員行為失當，「指揮官明知當晚會有事發生，點解唔防止罪案發生？就算當晚有好多人打999，如果都係講相同嘅嘢，只需詳細問第一個電話發生乜嘢事，就立即派人處理，而嗰兩個（到場）警察應該阻止暴徒及要求支援，如果被襲擊，警察可以開槍制止，係咪警察驚自身安全而匿埋？唔合邏輯」。

曾任廉署調查主任的民主黨立法會議員林卓廷直指，整個元朗區參與元朗襲擊事件的警隊決策者都涉嫌公職人員行為失當，比英國警員案例嚴重很多，「區議員早講咗會有人搞事，甚至當晚事發前有唔少人報警或通知警方，有大批白衣人騷擾途人，甚至打人，警方明知會發生襲擊，亦有充足時間部署阻止事件發生，之後嗰兩個警察睇到，嘗試喝停都冇就閃，增援部隊又冇嚴肅執法，最離譜係有防暴隊人員同懷疑襲擊者搭晒膊頭」。他表示會提供資料予相關機構協助刑事調查，以及諮詢律師意見，考慮向警方追究民事責任。

開file查視乎是否涉貪污
廉署表示，就元朗襲擊事件，廉署已接獲市民投訴，會依法嚴肅跟進相關投訴。

有熟悉廉署調查的人士同意，根據受襲人士資料、傳媒報道、在場市民及區議員等證詞，警隊在元朗事件的處理已涉嫌觸犯公職人員行為失當，至於廉署是否「開file」調查，要視乎事件有否涉及貪污指控，「如果懷疑警方同區內黑社會有勾結，利益輸送，包庇佢哋，廉署就會接手調查，否則，單純公職人員行為失當，廉署按程序會轉交警方調查，因為警方都可以查公職人員行為失當」。

Icac比689廢左好耐啦

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

今日見到個英文comment:
ICAC is a coffee shop now

推

有無最低投注額

查埋mtr有無份

收皮啦全部自己人 撚有credibility咩
I Can Accept Corruption

727元朗集中反黑
香港人絕不向黑勢力低頭！

但係！記住！
五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

黑警於721，無人衝擊、毫無預警下開槍！
總共開咗36槍！
係開槍！唔係扔彈呀！
如果呢啖氣你都忍到嘅話，咁6月12號仲平乜撚嘢反？

五大訴求！
一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

你地唔好咁,icac多黃
一陣鬧到icac由黃變藍就仆街了

icac咪又係政府部門
under777
根本無用！

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

「促請廉署調查警方有否收黑幫利益」
都唔洗實際利益
D牛屎佬生D牛屎仔叫佢地入警隊
大個左就見老豆/叔父輩做緊野扮睇唔到
呢D先係真正既問題

icac聽命林鄭
黑警聽命林鄭
律政司聽命林鄭

呢個政權咁熟悉既 好似細細個就聽過

重演70年代打老虎

Icac家下變左娛樂事務部
賣下咖啡
做下景點
同古天樂一齊拍下戲咁

屌，唔講都無人記得香港仲有ICAC，唔講以為係亞視
追左幾日post都無人提過，今次如果咩都查唔到嘅ICAC執柒左佢啦

689年代已經要執柒左佢啦

如果係早兩月，我聽到仲會好開心。但係呢排見到嘅嘢，尤其係721，連最後嗰塊遮醜布都撕埋，真係唔相信會查到啲咩出嚟。學嗰個乜警話齋:「心領」。

估計會拖時間話證據不足，最多最多搵幾個卒仔祭旗。

咁都做到A1頭條，真係要俾啲掌聲佢。

得啖笑
icac有鬼咩！

借位
———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

Icac查警黑勾結
Icac查唔係重點,警黑勾結先係
大大雙字印落A1度當另類文宣

icac ?

查鄧炳強啦

Push

算啦 做show

所以大家唔好咁大希望

聽住先

我喺另一個post 有留言，根本中央而家唔係要保住林鄭而係搵緊適當理由同時機兼最大價值去送佢同盧偉聰一程。

先繞過佢兩個搞元朗事件，將民怨升溫針對佢兩個，之後將佢兩個同之前搞曾蔭權咁照辦煮碗, 只要令佢地嘅落台變成佢地操守問題，咁中央就無面子問題需要考慮，可以大義滅親，將所有野入晒佢地數，再由下任特首回應訴求 (除左雙普選），一開局就贏民意分，再俾位新一哥領功，話上任後治安恢復秩序，實質係落命令叫鄉黑停手，咁嘅劇本絕對係中央當前最佳選項，民意隨時逆轉。

ICAC 查只不過係開始，今次咁多鏡頭影到警黑合作，擺明係整定晒材料做9盧偉聰，等睇火燒連環船燒到林鄭下台啦

留名睇班警犬到時話唔關自己事

曬9氣

用三年查，再用三年交個散仔出嚟
弱智先仲信今時今日既icac

97前嘅ICAC 同 97後嘅ICAC 唔同㗎啦

BTW APPLE 屌你同我報中上環單嘢

最好會查啦

一千萬捐款點解冇人覺得要查？

ICAC如果轉行開咖啡店應該可以發大財

廢左啦

好撚耐無聽過icac會做野

你地知唔知元朗恐襲呢單野終於上左國際舞台??

#PrayforHongKong 上左Twitter的Worldwide trend!!!
而家有21k個Post!!

呢個係免費國際文宣機會
唔洗眾籌
唔洗登報
只要發聲!!

快D上Twitter喇好唔好!!!

無委任証果堆都查到？

只需要睇結果， 淨係扮調查係冇用嘅。

堅嘢。

可唔可以幫手分享出去

元朗呢單嘢自上次白車分紅海以來
香港再一次係Twitter上面被人關注到
希望可以幫手大力宣傳開去

我地係唔可以忽略國際文宣
如果大家都對海外登報咁興奮
可唔可以分少少興奮去Twitter
上左國際Trend其實真係好犀利的...

#PrayforHongKong
#遍地開花
#StandwithHK

成班自己人 一係又話咩證據不足
仲係以前個ICAC咩
佢地而家就係擺明話你知係同一夥人
吹咩咁

我就話廉記呢招係用黎幫黑警洗底

眾所鳩知佢地係一路人，自己查自己，所以唔使咁高興住，到最後佢一定話無罪

狗長係成個柒首

無乜期望 不過推

執柒左佢啦
全部都係狗

😡

古天樂拍戲咪查

唔好以為icac係好人
隨時過幾日話搵唔到證據證明有貪污

睇下交咩人先講

不予厚望

查還查，成功起訴成功起訴，兩樣嘢黎嘅

呢個機構存在㗎咩

算吧啦 icac 條鵝頸仲硬過用左印度神油 最多都係做番場戲 交下人 又完成任務

Icac 無撚左啦

不過各位巴打用自己睇到嘅證據一齊向ICAC舉報

廉政公署早就廢了。廉政公署本是人治的表現。只有雙普選奪回行政和立法權能解決問題

icac唔係執咗咩

最叻查完， 冇證據

查完，因証據不足，律政司決定不起訴，完！

調查結果：證據不足

喂我認同wo
雖然有好多人都好明我地點解要搞老鐵
但係我始終認為 呢單野係自損民意

明白有人會想幫班打工仔罷工
想燒埋佢地令佢地回應
但係咁樣強迫D人 真係好咩

ICAC皮已收

認同

係囉. 宜家直情拒絕交代開槍次數

越來越黑

請班鄉紳飲矛台咁查?
要唔要牛雜同魚旦添?

icac?
專門沖咖啡之後唔做野個個部門？

你班on9咪繼續話蘋果係良心報紙喇
整單咁既野做a1根本係同全世界講
宜家有獨立調查啦
你班友可以收工

仲有ICAC?

報左上環單野，有埋地圖

入面d 人咪又係撐警

唔查但留低條尾俾我哋抗爭 打開icac故事線

其實佢地權力有限 一無利益輸送 就唔關佢地事
警黑一家親根本奈佢地唔何

ICAC死咗好耐啦，689殺嘅
777做乜又起佢墳，迫ICAC做大龍鳳
搞到好似何家咁，死都唔得安寧

1000萬都未查喎

好似唔止36槍
咁可能有36槍射示威者，其餘係射蘋果呢
人地可能要避數唔到幾槍，咪直頭唔報囉🤣🤣🤣

Icac 咪最貪果個囉
Btw 會唔會割𥱊呢

自己人查自己人

推ar dllm

乜仲有人信icac?

ICAC仲信唔信得過。。。。。

李漢民去左邊
全港市民搵緊你買錶

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

ICAC 有幾耐冇破案新聞？
已經唔記得佢哋嘅存在

有用咩

J住先

又做樣

ICAC唔係摺埋左 舖都冇埋

icac..哂氣啦…仲有公信力嫁咩

就算ICAC查完都要律政做嘢檢控
律政同黑警

個波去左ICAC度

擺左佢上枱 我睇你想點接

唔理嘅話 ICAC 制度都死埋

老廉？我以後佢地已經完成歷史任務執咗添

連登上得多人都消極d

公職人員失為失當
全民搜證，提畀icac

*行為

唔好咁大希望
ICAC係特首馬仔

之前連登唔係有個post 講icac 話一日未落charge都唔對外公佈既咩

仲盧偉聰依家最大係個二哥鄧狗

嘥氣啦

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

查，拉人
轉頭放人

ICAC=林鄭

完

李漢民rip 有片 又唔大粒得3粒花

ICAC 一早執咗啦

審查

李寶蘭都走埋
查得乜嘢出樣

告得一個得一個
散仔，比人起底影響佢私人生活仲大獲

係咪今日笑話嚟

icac已經回曬塘，算吧啦

試撚吓圍，肯定好多手足反包圍佢地

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

查條撚咩
又想玩降溫

ICAC? 咪又係跪係警犬面前既垃圾, 除左識飲咖啡仲識做咩, 成班廢物

肯撚定聲都唔敢出咩都唔敢做扮查左就算,
分分鐘警犬內部都笑鳩ICAC冇撚用似挈弟

第二個監警會

首先條例過時，港英時代既條例到今日香港已經唔啱用，但好明顯政府根本唔用修例玩自己；其次好靠熟人篤灰，新地同曾蔭權入到罪都係因為比人篤灰，否則好難搵證據，利益輸送得都唔會咁易留證據

小罵大幫忙

建議增大廉署權力

I咩CAC
你估以前咩
不如叫佢開file
查ICAC同政府啦

行政長官可以阻撓，睇下689幾風騷

點增？政府良心發現增比你？由立會議員立動議條例一開始已經比政府ban 左，遑論一讀二讀三讀，一日喺個制度個政府都可以一隻手指捽死你，不如搵下何君堯仇家篤灰仲實際

前調查員會不會就是林卓廷吧？

查咗都未必會告，睇吓689就知。